投訴（J.S.Parker #125345)，耘田農夫（#242102）不停惡意搗亂房屋台

原帖

呢2個account 每日係房屋台搗亂，
行為包括：開多個完全同樓市無關的題目，
留言攻擊業主會員，留言全部同樓市完全無關

本人已多次勸告，不單完全無效，佢地更攻擊埋本人

成個房屋台都係佢地2人的惡毒留言
根本無法正常討論樓市

連登開得房屋台，就應該俾人可以討論樓市，及出樓市成交，財經台都一樣可以貼股價及股市資訊

現在情況係，以上列出的2個account及疑似分身
凡係有人貼出樓市成交，評論成交，以及只要係業主，佢地就瘋狂攻擊及抺黑

無論如何勸告，呢2個account 都不聽

管理員可以查下呢2個account 的留言記錄
你地亦都可以調查本人的所有留言，是否有違規，

本人已多次勸告此2個account
但佢地完全唔理，
反而多次對本人進行惡意攻擊，
及屈本身玩分身
（本人從來都唔玩分身，
以及本人係鍾意睇樓市資訊，
入討論區主要係睇房屋台）

連登係公眾討論區
而且已經設有大量台俾大家討論不同主題

要討論政府政策對錯，討論時事，移民
或踩香港的一切
麻煩去番時事台，吹水台，移民台(world)

唔該樓上的人冇再係樓台搗亂
就算樓台被洗晒版
都無助你地係現實生活中買樓

DCC001請問你有冇尊重過我
由始至終都打錯

可唔可以連投訴都有自己既風格
倒模式抄襲

連登係公眾討論區
而且已經設有大量台俾大家討論不同主題

要討論政府政策對錯，討論時事，移民
或踩香港的一切
麻煩去番時事台，吹水台，world台

如無意討論房屋相關資訊，
請尊重不同討論版塊的會員
不要在房屋台惡意攻擊會員及搗亂

就算房屋台被洗晒版，完全無法討論
都無助你地係現實生活中買樓

推番上嚟

1）有關以上3人老屈本人為藍絲的圖片
係原自此題目

時事台的攻擊戶經常走入嚟房屋台搗亂
都係開題踩香港，踩香港人，踩香港樓，
多次侮辱香港業主，
房屋台幾乎所有業主都被佢地多次侮辱

這題目又係另一個係樓台搗亂的題目

我的留言係呢班人又嚟踩香港
嘅然香港，香港人，香港樓真係噤一文不值，
我真心建議呢批人走

真正的藍絲係呢班不停攻擊及踩香港的人

2）有關以上打手攻擊本人用分身

本人從來唔玩分身
管理員可以檢查本人的所有留言

3）有人指控本人為五毛

本人係搞生意的
係美國，中國，香港及東南亞都有業務

由於中美貿易戰，
公司跟隨廠商將部分生產線及
業務轉移至東南亞
（新加坡為東南亞業務中心）

好撚驚啊屌你老母哈哈哈

1）管理員麻煩繼續處理本人的投訴

2）出差/係海外做商業項目唔可以上連登？

亞洲的大城市，唔係香港，
就係上海，北京，新加坡，東京

就算我唔係新加坡出差，
我都會係北京，上海見客
到時我會用中移動。

只有唔駛出差的人，先至大驚小怪

收嗲啦支那狗

你又暗示我冇出過差？
出差幾閒
仲話要買樓
大佬啊，唔好咁痴線啦
香港地唔係人人要買樓架
住村幾舒服你知唔知呀

幻想撚，我邊句屈鳩你藍絲
叫你廢鳩廢蟲垃圾就係叫你藍絲

藍絲＝廢鳩＝廢蟲＝垃圾?
你都覺以上係掛勾呢

買香港樓要被攻擊
去大陸出差要被攻擊
去東南亞出差要被攻擊

攻擊果班人係叻仔嚟
不單唔駛去大陸出差，
連東南亞出差都唔駛。

成班人唔駛住，唔駛做，
完全不吃人間煙火

離地離到去火星

你煩不煩
成日ff
受害者妄想
睇下精神科好wor
下文供你參考

唔出差代表唔洗做呀?
你啲logic真係幾好笑喎

樓建賣
工建辭
學建退

我淨係知你話人住海外冇資格自稱香港人

連登有好多台灣人，自稱’香港人‘的海外華人

轉個頭自爆係坡狗

香港做總部的公司，生意只可以係香港？
唔可以出差，唔可以發展中國及海外生意
唔需要巡視業務？

任得你講乜柒公司，轉返香港電訊先講

拗嚟無謂，浪費時間

樓市好簡單
如果你有樓係手就沽
我有錢就買

長線，邊個賺到錢就係贏家

係呀係呀
你出差(?)就得
一班認同香港嘅人移咗民就唔可以自我認同做香港人
仲要俾你大大聲屈做踩港撚

咁你又惡到教人講咩內容應該去咩台
當自己係連登風紀呀